睇到眼濕濕

有時發覺動畫組嘅制作真係好緊要..拿兩套最多人睇嘅火影同海賊來比..利申無研究過邊Q過制作..

但發覺火影動畫感動位真係多好多..EVEN而家最新博人傳.我都有D集數好感動.有D想喊..

但海賊王我真係得梅利果度感動到喊..但其他感動情節真係無乜感覺.我覺得同個動漫制作組有關...

你地又點睇?利申無睇漫畫..但覺動畫火影好睇過海賊..

Gay?

灣屁屎淨係識做埋D ON9誇張表情 流哂眼淚懶感人
唔好怪動畫組 原作本身就咁on9

2年後 ON9仔繼續嘻嘻哈哈 日日開趴 比人打7

兩套shit都好比...

而家最新山治老豆喊真係無感覺

對比火影咩下忍拍片果度都小小感動

對比其他神作可能係兩套sh it.但火影無可厚非有好多位都令到我依個男人想喊。

係 睇火影見到嗚人細個比人排斥

自己一個坐係鞦韆度喊

好有代入感 喊jor

😂😂

廁板すみれ
依條友真係好撚仆街

🤪

雖然one piece係走緊下坡係垃圾
但係都不至於要搵火影黎比吧

跟動物台d清學野

雖然好多人話火影爛晒尾.但佢好多情節真係會令一個大男人感動.自來也.鹿丸老師死.嗚人父母etc.我最估唔到係新果套博人都會令我感動.所以我覺動漫組幫左火影好多.如果睇漫畫我覺未必會有依D感動..

相反海賊.都有嘅.梅利瓜同烏索普打路飛果度我真係喊左出來.男人老狗喊左出來 但其他位真係覺好膠.成日大嗌.一D感覺都無.我有D覺真動漫組問題.如果比火影果個動畫組做唔知會唔會感動D

忍界大戰係垃圾 但係D打鬥起馬都好睇過海狗先
魚人島 打明哥 兩篇垃圾到極點

利申兩套都有睇.仲千9幾蚊買左隻合金梅利.無話偏幫邊套.
但如果就咁計動畫.火影對我真係感動過海賊王.頭先睇完最新果集.話山治老豆點慘.喊晒口.我0感覺

反而火影博人我睇到有個小隊幫手拍下忍宣傳片.最後竟然有感動位.我以為果集係日常野原創咁hea時間

動物台凌晨post

仲於為係講爺爺

不如講下除左呢兩套
你仲覺得有咩神作係好感動

係動物台度吹呢幾套包無死

鋼練 入蹲 天元 key(kanon clannad ab...) 四月是你的

打打下字都喊jor

先唔講打鬥.我覺海賊明明都有好多感動位.點解動漫睇完一D感覺都無.
山治救家人.同路飛反面.明明可以做到好感人.點解我睇完無乜特別感覺.

反而火影講一個下忍點樣努力.後來比人發現自己努力咁膠反而令我感動.

我想帶出係..係咪動畫組制作得衰搞到D情節一D都唔感人

鋼鍊成套係OK.但感人我又真係火影眼濕濕多過佢..入蹲就太耐了..無乜印象咩感覺..但成日睇到三川話想打波果張圖

認真答你 火影D配角同海賊王D配角有差距

你講一講有D o岩...火影D配角有刻畫..所以同主角交流深入感人D..?

海賊D配角描繪又真係好似好草率..even救羅賓(主角之一?)我都無感覺

火影
鼬死果集 督佐助個頭 真係喊jor

所以諗緊海賊如果比火影果邊動畫組做會唔會有唔同